有無人做inventory management?

想問下inventory management係做咩㗎？前景人工係點？做到m位嘅話有無30k?